其實連仔可唔可以解封怒漢巴

冇嘢睇好悶

去gay吧比愛滋基佬屌屎忽啦你

😔

一齊？

用馬丁唔知乜鳩個ac換怒漢個ac 返生

一定要gay,欣賞男人肉體唔得？